聽日又要返工喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!好撚不安呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

象仔D POST已經推唔到上黎

係
象仔107日無上過黎開post啦

聽日又要返工啦屌

象仔去左邊啊！唔通個時整親就咁玩完

象仔咩整親完就冇上黎喇？

唔知去左邊
無人contact佢到

係，無再上過黎
3個幾月啦

11點啦

放完假去完旅行，而家既心情同行刑前冇分別

安已不

不要再說了

12點啦

屌

仲未訓？

又要捱5日

象仔去左邊

Mk論壇，仲唔走？

工傷後又失蹤

早晨仆巴

好眼訓

收工未

好累

頂住啊

超人都要翻工

今日又俾腦細屌 明明佢錯就推晒話係我

其實係咪要識擦鞋先會有好老細

點解人與人之間唔可以和平相處

老細你一唔滿意就罵人, 人地咪只會更無信心愈驚做錯野

我而家已經訓練到老細罵我, 我目無表情對住佢

俾佢話"俾D反應啦" , 但係我只係"唔"一聲, 仍然目無表情對住佢

正確工作態度
我都係

我覺得自己被老細欺騙, 佢原先話做兩年就有得升職 (正常表現就ok)

但兩年過去, 佢無話我表現唔好, 只係話未係時候升職, 話做多一年就會同公司講升我

係咪做老細都要咁欺騙下屬, 俾希望佢點知原來係呃人既

到你做多一年佢又會話未係時候, 真係好嬲對住個上司

最嬲既係我同上司出去同客人食飯, 上司竟然同人講話今年我地部門D人都唔想升職, 我心諗乜你連人地心入面唔想升職都知道咁X犀利

啊！！！！！！！又起身啦！

加油，天佑巴
我老細都話會升我職，結果冇左件事

日日返工都好攰，個老細淨係識將d獲推晒俾下屬，又鍾意冇料扮有料，好想辭工

全世界 d老闆都係一樣仆街

放工

返工前好壓抑
心口好似有舊石壓住咁 好辛苦

小休2日後又要做奴隸
唉屌

屌啊 聽日要OT啊

屌....又到星期日晚

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

尋日OT左日 聽日唔洗番

又有d唔舒服

你望OT不如望電腦聽日中招好過啦

黑雨

仆巴

象仔110幾日無上過黎

公司全部電腦同我中wannacry啦好嗎

又要返工屌佢老味

一鳩樣
雖然份工冇咩壓力，但都係唔撚想返

日日冇乜野做 前途又麻麻 留又哂時間 走又冇路走

日日開個excel出黎扮做野

屌⋯⋯星期日返左工連一日假都冇

幾好呀，趁機做下自己野囉
我而家忙到冇停手

又番工

冇得做 周圍好多人 連去個廁所都好顯眼

屌...又一個星期日既黃昏.............

好不安啊！

恩思覺象

屌又要返工

象仔

象仔去左邊
唔係真係頂唔順掛
定係去左一個更美好嘅地方

象仔3個幾月無上過黎

6日

感生活枯燥尋死 男子住所墮樓亡

即時突發

2017-05-22 07:25:30 HKT

荃灣麗城花園3期4座高層一單位，早上6時許，一名30餘歲男子，從住所攀出窗外跳下，直墮地下花槽，當場重創昏迷，街坊發現聞巨響探頭查看揭發報警，救護員到場，將男子送院搶救，惟終告不治。死者任機電工作，調查警員撿獲遺書，據悉，內容表示每天返工放工，感覺生活枯燥尋死，其父母獲悉傷心，事後趕到醫院認屍。

每日番工放工
生活枯燥

等埋我

仆巴唔好做傻事啊

返埋聽日又放假
後日睇神奇女俠

屌。。。。聽日又放工

聽日返工
又要俾人鬧啦

象仔4個月無上連登啦！！！！！

又要返工

放埋後日就要頂足4個月冇假放

點撚頂6 7 8 9月

象仔我地好掛住你

3點半

恩思覺象呢

今日要快撚d到5點

射波

射完連放4日

推

我都係

痴線...
想做死人

resign保平安

6-9月⋯⋯點撚頂啊痴撚線，唯有射多幾次波

屌你老味成125日

仆佢個街7月1都係星期六
撚有心情慶祝回歸咩

3點

屌 fg聽日開始讀香港社會大學 好撚不安呀 唔想返工呀

屌 返得唔開心真係好辛苦

象仔呢

象仔4個月無上連登

有得返好過冇得返啊兄台

屌咁快又就到星期一

唉 可唔可以唔返工

聽日可以翻工啦！！hahahahahaha

象仔仲未返黎

象仔失蹤左四個月啦

好快星期五

幾個月都冇假放，7月1仲要撞正星期六

屌唔想返工啊
得雞碎咁多錢仲要睇人面色

9:44

想早上請假見工
點同阿頭講？

用咩藉口同佢講請假

agger

same

其實人工低應該係唔駛OT同唔駛受氣先岩
得雞碎人工仲要受氣, 呢D工邊有人肯做架

又要返去

唔想訓 因為訓醒就要返工

8點起身做奴隸

仲有4日返
幾個月無假

呢幾日發夢都夢到返工既野，好撚不安

唉屌開始不安

已經開始不安 焦慮 唔想返工呀屌

準備聽日打風返工啦

好撚不安呀

無左象仔真係無哂人入黎

象仔會逐個人覆

好擔心象仔
就黎5個月無上過黎

扔個西瓜招佢返嚟！（拿起西瓜，扔！）

個風咁撚廢就咪撚黎啦

無料到屌

聽日又係屋企頹

利申：死廢青，搵緊工

5點半掛
屌你老尾 咪撚黎啦仆街風

正仆街
屌啦星
掛黎把撚

準備迎接第N個沉悶嘅工作周

一到星期日夜晚就覺得好sad
幾時可以擺脫呢個輪迴呀😫

直到10月

依兩日係咁落大雨, 好似無放過假咁

退休個陣

象仔5個月無上過黎啦

準備教教豬喇...........

聽日返去講數，傾唔掂就辭職！已有其他offer

仲有8個鐘

訓唔撚著屌

唉

象仔5個幾月無上過連登

象仔你係邊

屌啦星聽日又三十幾度

好撚過落狗屎啦

落左兩個星期，濕晒身番公司

悶左2日 聽日終於有得返工

失左蹤

次次星期日都入黎呢個post

工傷後5個月無上過黎報平安

象仔之前好似未試過隔咁耐無上黎

斷左手指骨姐 5個月都好返喇

係囉 象仔睇到既上黎報到下好嗎

推
無理由5個幾月電話都唔禁掛

轉左行，中左伏，真係唔想返工

6個月無上黎啦

點解要返工啊？點解啊？

返工到底有乜撚用？對我有咩好處？有冇返完既一日？

屌你老母
放左兩個月假
聽日番新工啦

又要挨五日喇

冇....
但唔返會冇錢....之後就仆街....

買樓買樓，返左就買到樓？買完唔洗供？供到死都未撚供完啦？

推失蹤6個月

天啊

今個星期要返6日呀屌

咁仲邊有自由？我咁辛苦買層樓返黎就係為左供到死？

我！都！係！啊！屌

七月又要捱

又要返

象仔去左邊?

成個7月都冇假放

工傷後失左蹤

6個月無上過黎

象仔

星期一加冇象仔真係苦多兩分錢

6,7,8月全黑

我是一隻狗
汪

唔想訓

無左象仔6個月

象仔，你最近還好嗎？

好辛苦

屌你老母

累到死

789月無紅日
點頂呀 仆街

i know that feel, bro

忙左成日，攰到仆街

巴打好生面口歡迎
做邊行？

又夠鐘訓

me2
3個鐘後起身番工

就黎死

仲有3日頂埋佢

各位

真象仔定假象仔黎

真象仔後面有一劃
即係思覺象-

開始好麻木
放完兩日就hea等5日

係到扮象仔

思覺象-
會員編號#20963
先係真

好撚熱，唔想返工
利申： 戶外工作

工傷左6個月，無上黎6個月，唔知去左邊

失蹤象仔6個月無上黎

唉屌

失蹤

象囝

辭工保平安

其實象仔係咪出左事？

同問

SL

推到象仔見我地

推

7個月無見過魚仔啦

象仔上水未呀
大半年喇

其實是否又發生左d事？

無理由工傷左手，七個月唔上網

番六日真係好撚慘 好似冇放過假咁

屌你老母星期日先掛八號

好不安 好驚唔識做
瘋狂ot

冇野識做 又要OT 番工好撚辛苦呀屌

象仔啊 你去左邊

失蹤左7個月

唉 好遠好辛苦

好過冇得返

聽日第一日返工

真係好撚不安，心情好差

定係象仔已經去左。。。？

夠鐘

rip

失蹤左

象仔又唔開post

象仔： 多謝大家一路以黎嘅陪伴，我終於以後都唔駛再返工喇

rip \|/

鳴

真象仔去左第2個post 有上到水

唉 訓唔著 好驚對住d同事呀

me2,適應唔到新工

聽日諗住遞信走人！老細含撚啦屌你

同路人

仲搵緊自己位置
返左一星期

唉，好不安

好多野做

未搵到工，安已不

今日又要翻工

返完第一日就唔想返啦好唔慣，籠中鳥咁

有無人同我一樣係到扮工

剛剛先收工

聽日得九毫一

做撚到仆街

你有冇放假

無，做撚到中暑

唉
有啲掛住以前份hea工
至少輕鬆唔駛煩野

又準備教教豬
祝大家聽日好運

又要返工啦

返工好攰唔返又冇錢啊